尖沙咀碼頭撐警街站

尖沙咀街站
可以點搞
勁多人簽名

大媽黎？

起碼有十條友 大媽大叔都有

食香港人
用香港人
賣香港人

返大灣區啦 人地都唔會有街站撐公安

偉大的主席萬歲

希望發起 一人帶一枝marker運動